---
title: Como configurar um alias de email
taxonomy:
    category:
        - docs
page-toc:
     active: false
---

Assim que tenha pedido alias de email utilizando o [formulário](https://disroot.org/forms/alias-request-form). Necessita de os configurar. Em baixo pode ler sobre como o fazer em diferentes clientes de mail.

## Table of contents
- [Webmail](webmail/)
- [Thunderbird](thunderbird/)
- [K9](k9/)
